pccw突然上唔到網

有無人同我一樣

有 揮手

有

仲以為係連去router果到有問題 去搞左陣

個華為router有粒紅燈著左，以為斷光纖

有 訓

冇

搭單問netvigator

等我仲打電話去等左10分鐘
都係冇人聽

一樣，年年總有一兩日係咁

屌原來唔係我問題

唔怪得

屋企 wifi 突然 connected, no internet

我重狂搞部router

上得番喇，咩都無搞過

仲未得

上翻

昨日5點部modem DSL燈突然熄左

屌又上唔到

dllm 突然紅燈

打左去1000話維護

愈黎愈差

下個月完約可能轉公司